有錢二世祖笑人窮 住公屋得罪你？

覺得香港人影衰你就走啦

好明顯係收銀俾客屌
無咩
Pt收銀也是人
要少爺受氣真係辛苦了
仲要下凡體驗人間生活
話說有錢都冇工人幫手買嘢
哇，呢個少爺做到成個平民咁（笑）